{"first":{"question":"Saavut kaupan sisäänkäynnille. Mitä teet?","background":"background_12","person":"null","face":"null","fore":"fore_8","answers":["Menet ovesta sisään","Huomaat, että ostoslista unohtui kotiin, joten lähdet hakemaan sen ja menet sitten ovesta sisään","Et uskallakaan käydä kaupassa, joten lähdet pois"],"Menet ovesta sisään":"kauppaan sisälle","Huomaat, että ostoslista unohtui kotiin, joten lähdet hakemaan sen ja menet sitten ovesta sisään":"kauppaan sisälle","Et uskallakaan käydä kaupassa, joten lähdet pois":"null","Menet ovesta sisäänColor":"green","Huomaat, että ostoslista unohtui kotiin, joten lähdet hakemaan sen ja menet sitten ovesta sisäänColor":"green","Et uskallakaan käydä kaupassa, joten lähdet poisColor":"red"},"kassalle saapuminen":{"question":"Saavut kassalle. Edelläsi ei ole jonoa. Kassahenkilö tervehtii sinua. Mitä teet?","background":"background_3","person":"character_3","face":"face_happy","fore":"fore_3","answers":["Tervehdit takaisin ja laitat ostoksesi hihnalle","Et sano mitään ja jäät seisomaan paikallesi","Laitat ostoksesi hihnalle"],"Tervehdit takaisin ja laitat ostoksesi hihnalle":"ostokset_hihnalla","Et sano mitään ja jäät seisomaan paikallesi":"odotus_jonossa","Laitat ostoksesi hihnalle":"ostokset_hihnalla","Tervehdit takaisin ja laitat ostoksesi hihnalleColor":"green","Et sano mitään ja jäät seisomaan paikallesiColor":"red","Laitat ostoksesi hihnalleColor":"yellow"},"ostokset_hihnalla":{"question":"Myyjä ryhtyy skannaamaan tuotteita. Jos sinulla on kori mukanasi, laitat sen kassan viereen muiden korien sisään.\nMitä teet seuraavaksi?","background":"background_3","person":"character_3","face":"face_happy","fore":"fore_3","answers":["Menet pakkaamaan tuotteita","Odotat, että kaikki tuotteet on skannattu, sillä sinulla on vain vähän ostoksia","Alat jutella myyjälle","Otat maksullisen muovipussin kassan alta, laitat sen hihnalle ja odotat, että myyjä saa skannattua kaikki tuotteet"],"Menet pakkaamaan tuotteita":"ostosten_hinta","Odotat, että kaikki tuotteet on skannattu, sillä sinulla on vain vähän ostoksia":"ostosten_hinta","Alat jutella myyjälle":"juttelu_myyjalle","Otat maksullisen muovipussin kassan alta, laitat sen hihnalle ja odotat, että myyjä saa skannattua kaikki tuotteet":"ostosten_hinta","Menet pakkaamaan tuotteitaColor":"green","Odotat, että kaikki tuotteet on skannattu, sillä sinulla on vain vähän ostoksiaColor":"green","Alat jutella myyjälleColor":"green","Otat maksullisen muovipussin kassan alta, laitat sen hihnalle ja odotat, että myyjä saa skannattua kaikki tuotteetColor":"green"},"odotus_jonossa":{"question":"Myyjä kysyy: \"Voinko auttaa jotenkin?\" \nMitä teet?","background":"background_3","person":"character_3","face":"face_surprised","fore":"fore_3","answers":["Lähdet karkuun","Kysyt: \"Mitä minun kuuluisi tehdä?\"","Päästät takana olevan henkilön edellesi"],"Lähdet karkuun":"null","Kysyt: \"Mitä minun kuuluisi tehdä?\"":"myyja_neuvoo","Päästät takana olevan henkilön edellesi":"asiakas_edessa","Lähdet karkuunColor":"red","Kysyt: \"Mitä minun kuuluisi tehdä?\"Color":"green","Päästät takana olevan henkilön edellesiColor":"yellow"},"ostosten_hinta":{"question":"Myyjä saa kaikki tuotteet skannattua. Sitten hän kertoo tuotteiden kokonaishinnan. Mitä teet?","background":"background_3","person":"character_3","face":"face_happy","fore":"fore_3","answers":["Maksat myyjälle tuotteiden hinnan käteisellä","Maksat myyjälle tuotteiden hinnan kortilla","Ryhdyt tinkimään hintaa halvemmaksi"],"Maksat myyjälle tuotteiden hinnan käteisellä":"maksu_kateisella","Maksat myyjälle tuotteiden hinnan kortilla":"maksu_kortilla","Ryhdyt tinkimään hintaa halvemmaksi":"hinnan_tinkiminen","Maksat myyjälle tuotteiden hinnan käteiselläColor":"green","Maksat myyjälle tuotteiden hinnan kortillaColor":"green","Ryhdyt tinkimään hintaa halvemmaksiColor":"red"},"juttelu_myyjalle":{"question":"Myyjä hymyilee ja keskustelee kanssasi. \nMitä teet?","background":"background_3","person":"character_3","face":"face_happy","fore":"fore_3","answers":["Odotat, että myyjä saa tuotteet skannattua","Suutut myyjän puheista ja alat huutaa","Hymyilet takaisin ja keskustelet niin pitkään, että myyjä saa tuotteet skannattua"],"Odotat, että myyjä saa tuotteet skannattua":"ostosten_hinta","Suutut myyjän puheista ja alat huutaa":"vartijan_kutsuminen","Hymyilet takaisin ja keskustelet niin pitkään, että myyjä saa tuotteet skannattua":"ostosten_hinta","Odotat, että myyjä saa tuotteet skannattuaColor":"green","Suutut myyjän puheista ja alat huutaaColor":"red","Hymyilet takaisin ja keskustelet niin pitkään, että myyjä saa tuotteet skannattuaColor":"green"},"myyja_neuvoo":{"question":"Myyjä sanoo: \"Laita ostoksesi hihnalle, niin skannaan ne ja voit maksaa ostoksesi.\" Mitä teet?","background":"background_3","person":"character_3","face":"face_happy","fore":"fore_3","answers":["Lähdet karkuun ilman ostoksiasi","Laitat ostoksesi hihnalle"],"Lähdet karkuun ilman ostoksiasi":"null","Laitat ostoksesi hihnalle":"ostokset_hihnalla","Lähdet karkuun ilman ostoksiasiColor":"red","Laitat ostoksesi hihnalleColor":"green"},"asiakas_edessa":{"question":"Katsot, miten edelläsi oleva asiakas käyttäytyy kassalla. Mitä teet?","background":"background_3","person":"character_3","face":"face_happy","fore":"fore_3","answers":["Odotat, että toinen asiakas on valmis ja laitat sitten ostoksesi hihnalle","Suutut, kun toinen asiakas ei maksanut sinunkin ostoksiasi ja huudat hänelle","Et uskalla ottaa asiakkaasta mallia vaan lähdet pois kaupasta"],"Odotat, että toinen asiakas on valmis ja laitat sitten ostoksesi hihnalle":"ostokset_hihnalla","Suutut, kun toinen asiakas ei maksanut sinunkin ostoksiasi ja huudat hänelle":"vartijan_kutsuminen","Et uskalla ottaa asiakkaasta mallia vaan lähdet pois kaupasta":"null","Odotat, että toinen asiakas on valmis ja laitat sitten ostoksesi hihnalleColor":"green","Suutut, kun toinen asiakas ei maksanut sinunkin ostoksiasi ja huudat hänelleColor":"red","Et uskalla ottaa asiakkaasta mallia vaan lähdet pois kaupastaColor":"red"},"maksu_kateisella":{"question":"Annat myyjälle tarvittavan rahasumman käteisellä. Myyjä kiittää ja toivottaa hyvää päivänjatkoa. Mitä teet?","background":"background_3","person":"character_3","face":"face_happy","fore":"fore_3","answers":["Sanot: \"Kiitos samoin!\" ja menet pakkaamaan ostoksesi","Menet pakkaamaan ostoksesi","Jäät seisomaan paikoillesi","Alat keskustella myyjän kanssa"],"Sanot: \"Kiitos samoin!\" ja menet pakkaamaan ostoksesi":"pakkaaminen","Menet pakkaamaan ostoksesi":"pakkaaminen","Jäät seisomaan paikoillesi":"odotus_kassalla","Alat keskustella myyjän kanssa":"keskustelu_maksun_jalkeen","Sanot: \"Kiitos samoin!\" ja menet pakkaamaan ostoksesiColor":"green","Menet pakkaamaan ostoksesiColor":"yellow","Jäät seisomaan paikoillesiColor":"red","Alat keskustella myyjän kanssaColor":"red"},"maksu_kortilla":{"question":"Laitat pankkikorttisi maksulaitteeseen ja näppäilet pin-koodisi. Odotat, että maksu on valmis ja otat korttisi pois. Myyjä kiittää ja toivottaa hyvää päivänjatkoa. Mitä teet?","background":"background_3","person":"character_3","face":"face_happy","fore":"fore_3","answers":["Sanot: \"Kiitos samoin!\" ja menet pakkaamaan ostoksesi","Menet pakkaamaan ostoksesi","Jäät seisomaan paikoillesi","Alat keskustella myyjän kanssa"],"Sanot: \"Kiitos samoin!\" ja menet pakkaamaan ostoksesi":"pakkaaminen","Menet pakkaamaan ostoksesi":"pakkaaminen","Jäät seisomaan paikoillesi":"odotus_kassalla","Alat keskustella myyjän kanssa":"keskustelu_maksun_jalkeen","Sanot: \"Kiitos samoin!\" ja menet pakkaamaan ostoksesiColor":"green","Menet pakkaamaan ostoksesiColor":"yellow","Jäät seisomaan paikoillesiColor":"red","Alat keskustella myyjän kanssaColor":"red"},"hinnan_tinkiminen":{"question":"Myyjä kertoo, että ruokakaupoissa ei voi tinkiä, vaan tuotteista kuuluu maksaa koko hinta. Mitä teet?","background":"background_3","person":"character_3","face":"face_confused","fore":"fore_3","answers":["Suutut, kun myyjä ei suostu laskemaan hintaa ja alat huutaa","Maksat myyjälle tuotteiden hinnan käteisellä","Maksat myyjälle tuotteiden hinnan kortilla","Suutut ja lähdet ulos kaupasta"],"Suutut, kun myyjä ei suostu laskemaan hintaa ja alat huutaa":"vartijan_kutsuminen","Maksat myyjälle tuotteiden hinnan käteisellä":"maksu_kateisella","Maksat myyjälle tuotteiden hinnan kortilla":"maksu_kortilla","Suutut ja lähdet ulos kaupasta":"null","Suutut, kun myyjä ei suostu laskemaan hintaa ja alat huutaaColor":"red","Maksat myyjälle tuotteiden hinnan käteiselläColor":"green","Maksat myyjälle tuotteiden hinnan kortillaColor":"green","Suutut ja lähdet ulos kaupastaColor":"red"},"vartijan_kutsuminen":{"question":"Myyjä kutsuu vartijan paikalle. Mitä teet?","background":"background_3","person":"character_3","face":"face_uncomfortable","fore":"fore_3","answers":["Lähdet ulos kaupasta raivoissasi","Pahoittelet käytöstäsi, lupaat ettei se enää toistu ja poistut kaupasta","Nappaat nopeasti maksamattomat ostoksesi ja lähdet karkuun"],"Lähdet ulos kaupasta raivoissasi":"null","Pahoittelet käytöstäsi, lupaat ettei se enää toistu ja poistut kaupasta":"null","Nappaat nopeasti maksamattomat ostoksesi ja lähdet karkuun":"varastaminen","Lähdet ulos kaupasta raivoissasiColor":"red","Pahoittelet käytöstäsi, lupaat ettei se enää toistu ja poistut kaupastaColor":"green","Nappaat nopeasti maksamattomat ostoksesi ja lähdet karkuunColor":"red"},"pakkaaminen":{"question":"Menet pakkaamaan ostoksesi mukanasi olevaan laukkuun tai muovipussiin, jos laitoit sellaisen hihnalle. Saat ostoksesi pakattua. Jos sinulla oli kärry mukanasi, viet sen takaisin paikoilleen. Mitä teet seuraavaksi?","background":"background_3","person":"null","face":"null","fore":"null","answers":["Poistut kaupasta rauhallisesti kävellen","Juokset äkkiä ulos kaupasta"],"Poistut kaupasta rauhallisesti kävellen":"null","Juokset äkkiä ulos kaupasta":"tormaaminen","Poistut kaupasta rauhallisesti kävellenColor":"green","Juokset äkkiä ulos kaupastaColor":"red"},"keskustelu_maksun_jalkeen":{"question":"Takanasi oleva jono vaikuttaa vihaiselta ja kassahenkilö on vaivaantunut. Mitä teet?","background":"background_3","person":"character_3","face":"face_uncomfortable","fore":"fore_3","answers":["Jatkat keskustelua","Menet pakkaamaan ostoksesi"],"Jatkat keskustelua":"myyja_pyytaa_pakkaamaan","Menet pakkaamaan ostoksesi":"pakkaaminen","Jatkat keskusteluaColor":"red","Menet pakkaamaan ostoksesiColor":"green"},"odotus_kassalla":{"question":"Myyjä kysyy, onko sinulla jokin hätänä. Mitä teet?","background":"background_3","person":"character_3","face":"face_surprised","fore":"fore_3","answers":["Sanot, ettei ole mitään hätää ja menet pakkaamaan ostoksesi","Kysyt: \"Mitä minun kuuluisi tehdä seuraavaksi?\"","Katsot myyjää pitkään hiljaa ja menet sitten pakkaamaan ostoksesi"],"Sanot, ettei ole mitään hätää ja menet pakkaamaan ostoksesi":"pakkaaminen","Kysyt: \"Mitä minun kuuluisi tehdä seuraavaksi?\"":"myyja_neuvoo_pakkaamaan","Katsot myyjää pitkään hiljaa ja menet sitten pakkaamaan ostoksesi":"pakkaaminen","Sanot, ettei ole mitään hätää ja menet pakkaamaan ostoksesiColor":"green","Kysyt: \"Mitä minun kuuluisi tehdä seuraavaksi?\"Color":"green","Katsot myyjää pitkään hiljaa ja menet sitten pakkaamaan ostoksesiColor":"yellow"},"varastaminen":{"question":"Juokset karkuun niin nopeasti kuin pääset, mutta vartija nappaa sinut kiinni. \nMitä teet?","background":"background_3","person":"character_1","face":"face_confused","fore":"null","answers":["Potkit ja raivoat","Annat ostokset takaisin ja pahoittelet tapahtunutta"],"Potkit ja raivoat":"vartija_soittaa_poliisin","Annat ostokset takaisin ja pahoittelet tapahtunutta":"vartija_tekee_ilmoituksen","Potkit ja raivoatColor":"red","Annat ostokset takaisin ja pahoittelet tapahtunuttaColor":"green"},"tormaaminen":{"question":"Törmäät toiseen henkilöön juostessasi pois kaupasta. Mitä teet?","background":"background_3","person":"character_6","face":"face_sad","fore":"null","answers":["Pyydät anteeksi ja kävelet loppumatkan rauhallisesti","Jatkat juoksemista ja poistut kaupasta"],"Pyydät anteeksi ja kävelet loppumatkan rauhallisesti":"null","Jatkat juoksemista ja poistut kaupasta":"null","Pyydät anteeksi ja kävelet loppumatkan rauhallisestiColor":"green","Jatkat juoksemista ja poistut kaupastaColor":"red"},"myyja_pyytaa_pakkaamaan":{"question":"Myyjä pyytää, että menisit pakkaamaan, sillä takanasi on ihmisiä jonossa. Mitä teet?","background":"background_3","person":"character_3","face":"face_confused","fore":"fore_3","answers":["Pahoittelet ja menet pakkaamaan","Katsot myyjää vihaisesti ja menet pakkaamaan","Suutut myyjälle, kun hän ei halua keskustella ja alat huutaa"],"Pahoittelet ja menet pakkaamaan":"pakkaaminen","Katsot myyjää vihaisesti ja menet pakkaamaan":"pakkaaminen","Suutut myyjälle, kun hän ei halua keskustella ja alat huutaa":"vartijan_kutsuminen","Pahoittelet ja menet pakkaamaanColor":"green","Katsot myyjää vihaisesti ja menet pakkaamaanColor":"yellow","Suutut myyjälle, kun hän ei halua keskustella ja alat huutaaColor":"red"},"myyja_neuvoo_pakkaamaan":{"question":"Myyjä sanoo: \"Ostoksesi on nyt maksettu, joten voit mennä pakkaamaan ne.\" Mitä teet?","background":"background_3","person":"character_3","face":"face_happy","fore":"fore_3","answers":["Menet pakkaamaan ostoksesi","Et uskalla pakata ostoksiasi vaan lähdet ulos kaupasta"],"Menet pakkaamaan ostoksesi":"pakkaaminen","Et uskalla pakata ostoksiasi vaan lähdet ulos kaupasta":"null","Menet pakkaamaan ostoksesiColor":"green","Et uskalla pakata ostoksiasi vaan lähdet ulos kaupastaColor":"red"},"vartija_soittaa_poliisin":{"question":"Vartija pitää sinusta tiukasti kiinni ja soittaa poliisin paikalle. Mitä mietit?","background":"background_3","person":"character_1","face":"face_confused","fore":"null","answers":["Jos olisin ollut vähän nopeampi, olisin päässyt pakoon","Nyt tein suuren virheen","En mene enää koskaan kauppaan"],"Jos olisin ollut vähän nopeampi, olisin päässyt pakoon":"null","Nyt tein suuren virheen":"null","En mene enää koskaan kauppaan":"null","Jos olisin ollut vähän nopeampi, olisin päässyt pakoonColor":"red","Nyt tein suuren virheenColor":"green","En mene enää koskaan kauppaanColor":"red"},"vartija_tekee_ilmoituksen":{"question":"Vartija kertoo, että tästä tehdään rikosilmoitus. Mitä teet?","background":"background_3","person":"character_1","face":"face_confused","fore":"null","answers":["Suutut suunnattomasti ja alat raivota","Tiedostat, että nyt tuli tehtyä huonoja päätöksiä","Mietit, että ensi kerralla juokset nopeammin"],"Suutut suunnattomasti ja alat raivota":"vartija_soittaa_poliisin","Tiedostat, että nyt tuli tehtyä huonoja päätöksiä":"null","Mietit, että ensi kerralla juokset nopeammin":"null","Suutut suunnattomasti ja alat raivotaColor":"red","Tiedostat, että nyt tuli tehtyä huonoja päätöksiäColor":"green","Mietit, että ensi kerralla juokset nopeamminColor":"red"},"kauppaan sisälle":{"question":"Astut sisään kauppaan. Näet kassan, pelikoneita, ostoskärryjä, sisäänkäyntiportin ja myymäläkoreja portin toisella puolella.","background":"background_3","person":"null","face":"null","fore":"null","answers":["Kävelet sisään kauppaan kassan kautta ja otat myymäläkorin mukaasi","Menet sisään portista ja otat telineestä myymäläkorin mukaasi","Sinulla on iso ostoslista, joten otat sisäänkäyntiportin vierestä kärryn asettamalla siihen kolikon ja menet portista sisään","Menet pelaamaan pelikoneilla","Sinulla on niin pieni ostoslista, ettet ota koria etkä kärryä, vaan menet vain portista sisään"],"Kävelet sisään kauppaan kassan kautta ja otat myymäläkorin mukaasi":"ostospuolella","Menet sisään portista ja otat telineestä myymäläkorin mukaasi":"ostospuolella","Sinulla on iso ostoslista, joten otat sisäänkäyntiportin vierestä kärryn asettamalla siihen kolikon ja menet portista sisään":"ostospuolella","Menet pelaamaan pelikoneilla":"pelikoneet 1","Sinulla on niin pieni ostoslista, ettet ota koria etkä kärryä, vaan menet vain portista sisään":"ostospuolella","Kävelet sisään kauppaan kassan kautta ja otat myymäläkorin mukaasiColor":"red","Menet sisään portista ja otat telineestä myymäläkorin mukaasiColor":"green","Sinulla on iso ostoslista, joten otat sisäänkäyntiportin vierestä kärryn asettamalla siihen kolikon ja menet portista sisäänColor":"green","Menet pelaamaan pelikoneillaColor":"yellow","Sinulla on niin pieni ostoslista, ettet ota koria etkä kärryä, vaan menet vain portista sisäänColor":"green"},"ostospuolella":{"question":"Kiertelet eri osastoja etsien ostoslistallasi olevia tuotteita. Aina kun löydät oikean tuotteen, laitat sen koriisi \/ kärryysi. Et kuitenkaan löydä yhtä haluamaasi tuotetta, vaikka etsit sitä pitkään.","background":"background_3","person":"null","face":"null","fore":"fore_14","answers":["Lopetat tuotteen etsinnän kokonaan","Etsit myyjän ja kysyt häneltä, missä haluamasi tuote sijaitsee","Otat jonkun vastaavan tuotteen haluamasi tilalle","Palautat kaikki poimimasi tuotteet paikoilleen ja poistut kaupasta"],"Lopetat tuotteen etsinnän kokonaan":"ostokset valittu","Etsit myyjän ja kysyt häneltä, missä haluamasi tuote sijaitsee":"myyjä auttaa etsimään","Otat jonkun vastaavan tuotteen haluamasi tilalle":"ostokset valittu","Palautat kaikki poimimasi tuotteet paikoilleen ja poistut kaupasta":"null","Lopetat tuotteen etsinnän kokonaanColor":"yellow","Etsit myyjän ja kysyt häneltä, missä haluamasi tuote sijaitseeColor":"green","Otat jonkun vastaavan tuotteen haluamasi tilalleColor":"green","Palautat kaikki poimimasi tuotteet paikoilleen ja poistut kaupastaColor":"red"},"myyjä auttaa etsimään":{"question":"Myyjä kertoo, mistä haluamasi tuote löytyy.","background":"background_3","person":"character_2","face":"face_happy","fore":"null","answers":["Noudat tuotteen","Kiität myyjää ja noudat sitten tuotteen","Käsket myyjää noutamaan tuotteen puolestasi","Pyydät myyjää tulemaan mukaan, jotta varmasti löydät tuotteen, ja kiität häntä lopuksi"],"Noudat tuotteen":"ostokset valittu","Kiität myyjää ja noudat sitten tuotteen":"ostokset valittu","Käsket myyjää noutamaan tuotteen puolestasi":"ostokset valittu","Pyydät myyjää tulemaan mukaan, jotta varmasti löydät tuotteen, ja kiität häntä lopuksi":"ostokset valittu","Noudat tuotteenColor":"yellow","Kiität myyjää ja noudat sitten tuotteenColor":"green","Käsket myyjää noutamaan tuotteen puolestasiColor":"red","Pyydät myyjää tulemaan mukaan, jotta varmasti löydät tuotteen, ja kiität häntä lopuksiColor":"green"},"ostokset valittu":{"question":"Olet nyt käynyt läpi koko ostoslistasi. Mitä teet seuraavaksi?","background":"background_3","person":"null","face":"null","fore":"fore_14","answers":["Poistut kaupasta sisäänkäyntiportin kautta ostostesi kanssa","Siirryt kassalle ostostesi kanssa","Laitat ostokset laukkuusi ja kävelet kassan ohi pois"],"Poistut kaupasta sisäänkäyntiportin kautta ostostesi kanssa":"portti poistuminen","Siirryt kassalle ostostesi kanssa":"kassalle saapuminen","Laitat ostokset laukkuusi ja kävelet kassan ohi pois":"kassa poistuminen","Poistut kaupasta sisäänkäyntiportin kautta ostostesi kanssaColor":"red","Siirryt kassalle ostostesi kanssaColor":"green","Laitat ostokset laukkuusi ja kävelet kassan ohi poisColor":"red"},"pelikoneet 1":{"question":"Pelaat muutaman kolikon pelikoneisiin. Häviät kaikki pelaamasi kolikot. Mitä teet?","background":"background_3","person":"null","face":"null","fore":"null","answers":["Yrität saada rahat tippumaan luukusta potkimalla pelikonetta","Jatkat pelaamista isommilla panoksilla","Siirryt portista sisään ostostentekopuolelle ja otat korin mukaasi","Otat itsellesi kärryn asettamalla siihen kolikon ja siirryt portista sisään","Siirryt portista sisään"],"Yrität saada rahat tippumaan luukusta potkimalla pelikonetta":"pelikoneet vartija","Jatkat pelaamista isommilla panoksilla":"pelikoneet 2","Siirryt portista sisään ostostentekopuolelle ja otat korin mukaasi":"ostospuolella","Otat itsellesi kärryn asettamalla siihen kolikon ja siirryt portista sisään":"ostospuolella","Siirryt portista sisään":"ostospuolella","Yrität saada rahat tippumaan luukusta potkimalla pelikonettaColor":"red","Jatkat pelaamista isommilla panoksillaColor":"yellow","Siirryt portista sisään ostostentekopuolelle ja otat korin mukaasiColor":"green","Otat itsellesi kärryn asettamalla siihen kolikon ja siirryt portista sisäänColor":"green","Siirryt portista sisäänColor":"green"},"pelikoneet 2":{"question":"Laitat kaikki rahasi pelikoneeseen. Häviät jälleen kerran kaiken. Mitä teet?","background":"background_3","person":"null","face":"null","fore":"null","answers":["Poistut kaupasta, etkä enää tänään jaksa mennä uudestaan ostoksille","Yrität saada rahat tippumaan luukusta potkimalla pelikonetta","Lähdet hakemaan kotoa lisää rahaa ja palaat takaisin kauppaan käyttääksesi rahat tällä kertaa ostoksiin"],"Poistut kaupasta, etkä enää tänään jaksa mennä uudestaan ostoksille":"null","Yrität saada rahat tippumaan luukusta potkimalla pelikonetta":"pelikoneet vartija","Lähdet hakemaan kotoa lisää rahaa ja palaat takaisin kauppaan käyttääksesi rahat tällä kertaa ostoksiin":"kauppaan sisälle","Poistut kaupasta, etkä enää tänään jaksa mennä uudestaan ostoksilleColor":"yellow","Yrität saada rahat tippumaan luukusta potkimalla pelikonettaColor":"red","Lähdet hakemaan kotoa lisää rahaa ja palaat takaisin kauppaan käyttääksesi rahat tällä kertaa ostoksiinColor":"green"},"pelikoneet vartija":{"question":"Vartija tulee paikalle ja käskee sinua lopettamaan välittömästi.","background":"background_3","person":"character_1","face":"face_confused","fore":"null","answers":["Jatkat potkimista, jolloin pelikoneeseen tulee vaurio","Pahoittelet ja poistut kaupasta"],"Jatkat potkimista, jolloin pelikoneeseen tulee vaurio":"vartija_soittaa_poliisin","Pahoittelet ja poistut kaupasta":"null","Jatkat potkimista, jolloin pelikoneeseen tulee vaurioColor":"red","Pahoittelet ja poistut kaupastaColor":"green"},"portti poistuminen":{"question":"Vartija tulee äkkiä paikalle. Hän neuvoo, että ostokset pitää ensin maksaa kassalla, ennen kuin vie ne pois kaupasta. Hän myös sanoo, ettei sisäänkäyntiportin kautta saa poistua.","background":"background_3","person":"character_1","face":"face_surprised","fore":"null","answers":["Juokset ostostesi kanssa pakoon","Pahoittelet, palaat takaisin kaupan puolelle ja menet kassalle"],"Juokset ostostesi kanssa pakoon":"vartija_soittaa_poliisin","Pahoittelet, palaat takaisin kaupan puolelle ja menet kassalle":"kassalle saapuminen","Juokset ostostesi kanssa pakoonColor":"red","Pahoittelet, palaat takaisin kaupan puolelle ja menet kassalleColor":"green"},"kassa poistuminen":{"question":"Vartija tulee äkkiä paikalle. Hän neuvoo, että ostokset pitää ensin maksaa kassalla, ennen kuin vie ne pois kaupasta.","background":"background_3","person":"character_1","face":"face_surprised","fore":"null","answers":["Juokset ostostesi kanssa pakoon","Pahoittelet, palaat takaisin kaupan puolelle ja menet kassalle"],"Juokset ostostesi kanssa pakoon":"vartija_soittaa_poliisin","Pahoittelet, palaat takaisin kaupan puolelle ja menet kassalle":"kassalle saapuminen","Juokset ostostesi kanssa pakoonColor":"red","Pahoittelet, palaat takaisin kaupan puolelle ja menet kassalleColor":"green"}}